兩條女你地會點揀

A女171cm 34c 25 34，五官正常皮膚好，小朋友性格，內向無咩異性朋友，少量運動，幾有愛心同聽話。

B女159cm 34c 27 34，幾靚女識化妝打扮，成熟醒目玩得起。知佢keep住有人追但都無拍拖，鐘意自由，無得管。

兩條女大家會點揀？你問我答，揀左講下理由唔該！

A正皮 B負皮

Lm

A啦

揀左講下原因

jpg?

唔洗講 一定a

好難唔揀A喎

想知原因

揀A，我唔鍾意女人唔聽話

A GF B SP

無圖真係好難
五官正常同幾靚女又唔知差幾遠
身材數字又未必睇得出
雖然159 27腰應該幾肥

A 因為反正兩個都大波 點都揀個乖啲既

補充返
A女聽話但無乜主見，依賴性較高
B女有主見，會獨立啲

why not both?

a 毒女感覺

擺明A好啲 不過你咁都問得出 其實你係中意B多啲既

A可能只係未識去玩，冇咩朋友內向呢D，如果突然開竅要去玩的話，會將咁多年嘅抑壓一次過找數。

利申：俾類似A嘅性格帽過

A女就真喺瘦底大波嘅
B女樣靚，又識化妝同著衫遮住缺點

a拍拖b sp

仲要問？
其實你鐘意b

完美

介紹有bias
唔洗諗都知揀A

非常認同，不要被表面呃到，好撚古惑架

同時

你地今日睇左文詠珊未
集所有元素於一身

第一級<氣質靚五官>

第二級<超甜美可愛笑容>

第三級<罕有MK妹>

第四級<征服西面女>

第五級<無防備>

第六級<靚型美腳>

其實好on9 而家個個都話揀A
但現實一定係靚女+主動贏內向正常樣

B容易吸引到其他人嘅目光，會喺一group人入面出位啲

A缺點：高得濟

A啦 B 157但27腰

A做女朋友
B做SP

a
因為b太自由

但b靚女偽韓feel a普通可愛型

可愛型 唔使講啦 一定A

長拖a，收心養性
短拖b，大家玩

米7同可愛好難聯想到埋一齊

我要晒

相處落真喺好可愛
但b個種靚女西面又好正

樓豬幾高

小弟不才 啱啱好180

ff 無限

樓豬幾大

A啦 仲要腰瘦啲

A有長腿完勝！
利伸 矮絲

唔中意矮妹

b有挑戰性

b = 帽

點解會知三圍

171高仲可愛型

覺得A會易追過B
B呢啲女仔,只有佢揀無人揀佢,睇得啱就啱,唔啱就唔啱
反而A呢啲女仔比較單純,慢慢用個心追真係會追到手

但係講一齊生活,應該同B一齊會開心好多
因為太聽話嘅女人,會太過依賴同無主見,仲要成日要人氹佢開心,有咩屈埋屈埋唔講,好易鑽牛角尖,成日都要估佢心事
而B比較世界女,比較識做人,有咩唔開心都唔會屈住,若果唔係踩到佢底線,世界女會比較顧慮到自己同伴侶嘅感受,同埋識玩識打扮,同佢一齊實唔會悶,會有新鮮感同埋征服感

結論: 我揀B

A有前途

B愛自由就let her free la

青頭仔毒撚先會中意a

B
本身對乖乖女有偏見
唔係話全部但係大部分都覺得覺得好虛偽
同b生活會多啲樂趣

利申絲

B 啦，同A 一齊會悶撚死你，一定好快淡

不過你180 同157 唔係幾襯喎

on9 根本唔洗揀 肯定係A啦吓話

要A就夠, 我鍾意有佢陪住我

冇錯
對我唔服從嘅女人我唔要
你食屎啦

一定A啦

揀B分分鐘帽左都唔知

A，171cm

B條腰好粗啵

屌 我同樓豬flirt緊同兩個人?
性格中撚曬，身高都中，身材唔係好識數字化所以唔清楚

揀對自己有意思果個

各自幾歲先

A夠獨 溝上手再慢慢調教

屌你話我女朋友肥

打死不離襟兄弟

利申：
B，成熟啲獨立啲好
小朋友性格會越嚟越黐身
跟住三日唔埋兩日就亂諗野要你氹

邊個係處先

小朋友性格頂唔順喎

你問呢度啲巴打，純睇文字實會叫你揀A 嘅，但現實真係遇到呢兩個人，通常會俾B 吸引咗然後中伏

內在性格要時間先知

點解會知三圍 同幾多歲?

屌唔撚喺掛

成班仔討論出嚟 就嚟廿中啦

溝到B 到時好大機會又上黎開post "女朋友成日同個男仔行得好埋 係咪就快帽"

拍拖結婚都係想開開心心簡簡單單2人世界(個人而言)
2個一樣likey既 你又係諗住認真發展落去 當然係A

如果你係player,
玩完B 同埋A埋單

祝player不得好死

如果有個C，幾乎係A+B：
160 cm 34c 26 34 五官正常皮膚一般打扮都一般，陽光，外向，幾多異性朋友，間中做運動；成熟醒目，鐘意自由，無得管

大家又會點揀

B
A好悶 耐左會頂唔順
拍拖要有樂趣先唔會淡
湊女耐左你就嫌煩架啦
難聽d講 越管唔到既 你越鐘意
人就係咁犯賤

A女係“老婆”最佳人選

選B女
帶帽幾會大好多

睇樓主係想要結婚定玩玩下

我又唔認同，你選擇果陣唔可以只係睇對方條件，都要諗下真係相處果陣夾唔夾嘛

個b咁似我鍾意個女仔
樓主個年紀同身高又好似我識得既人
懷疑都鍾意我溝緊個女仔

揀A

利申183cm

同a就好舒服放鬆，咩都啱傾，同b就佢講多啲，但玩得放啲

無相 根本無得討論

兩個都唔揀，街市買餸咩
鍾意一早衝左啦
左揀右揀唔覺你幾鍾意佢地，咪害人啦

A

a
同我一齊痴線

求介紹

現實出到黎應該大部份人都揀B

同意

不過我揀A
有得揀唔揀矮種

無圖都咁多正評 連登啲人

27腰咪玩啦...

後生就揀B玩下先
睇A個spec 咁乖乖除時唔比屌又乜都唔肯

171高嘅25腰
160都冇嘅27腿

揀A帽左都唔知

其實樓主一路冇講揀黎做乜，好似係

159cm 27腰...不了

如果唔喺去過游水其實都睇唔出

我會揀樓主

171 cm 聽到都已經扯扯地

B，因為我得170

A 因為鍾意高妹

邊個鍾意我就揀邊個

B 啦，留番A俾我，
B 成 Q 日同男仔傾電話，不了

155 27 腰 真係垃圾

A啦，身型好，性格好。應該會相處得舒服啲。

如果咁樣會點揀

鍾意稍為高嘅女仔

相處舒服，但又好似爭咁啲嘢咁

激情

B日撚日同仔wtsapp Snapchat

利申好酸

27腰屌你老母 我都係得29 非瘦撚

A啦 171cm淨玩腳都夠

條腿喺幾撚正 長腿大脾肉啱啱好

揀A

B鍾意自由無得管=辛苦自己 易帽

但咁同樣地唔會管我

瘦底大波仲要諗

女朋友一定係A
唔理樣同感覺依兩個因素住
b 依類既女仔一定好易同男朋友有磨擦
而且帽既機會點都大d

A啦 中意高妹多d